比北韓更沒自由的地方 - 香港

黑色衫就搜就查身分證

每架車都截都搜

上門拍門

上學校刮人

有合理工作架撐都屈你藏有攻擊性武器

可以講比支那比北韓更恐怖

過份左